就快冬天，又要見到呢種黑色蛾

唔知各位巴絲有冇見過
次次冬天一定好撚多呢種蛾
一有燈就十幾隻 煩到仆街 殺極都殺唔曬
有冇人知點處理？滅蟲燈得唔得？

黑色蛾

呢隻係蟬 唔係蛾
所以撥極都唔走既

笑左 呢個都係煩到仆街

其實佢地都幾撚on9 淨係企喺到 人地㩒佢連避都唔識

好似掉轉係夏天先會有